# MPC-HC - Strings extracted from menus
# Copyright (C) 2002 - 2017 see Authors.txt
# This file is distributed under the same license as the MPC-HC package.
# Translators:
# MPC HC <adiposegithub@gmail.com>, 2020
# Hack茶ん, 2023
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MPC-HC\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-19 23:27:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-02 07:46+0000\n"
"Last-Translator: Hack茶ん, 2023\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/mpchc/teams/106126/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "POPUP"
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

msgctxt "ID_FILE_OPENQUICK"
msgid "&Quick Open File..."
msgstr "파일 바로 열기(&Q)..."

msgctxt "ID_FILE_OPENMEDIA"
msgid "&Open File/URL..."
msgstr "파일/URL 열기(&O)..."

msgctxt "ID_FILE_OPENDVDBD"
msgid "Open &DVD/BD..."
msgstr "DVD/블루레이 열기(&D)..."

msgctxt "ID_FILE_OPENDEVICE"
msgid "Open De&vice..."
msgstr "장치 열기(&V)..."

msgctxt "ID_FILE_OPENDIRECTORY"
msgid "Open Dir&ectory..."
msgstr "디렉토리 열기(&E)..."

msgctxt "ID_FILE_OPENDISC"
msgid "O&pen Disc"
msgstr "디스크 열기(&P)"

msgctxt "ID_RECENT_FILES"
msgid "Recent &Files"
msgstr "최근 파일(&F)"

msgctxt "ID_FILE_CLOSE_AND_RESTORE"
msgid "&Close"
msgstr "닫기(&C)"

msgctxt "ID_FILE_SAVE_COPY"
msgid "&Save a Copy..."
msgstr "다른 이름으로 저장(&S)..."

msgctxt "ID_FILE_SAVE_IMAGE"
msgid "Save &Image..."
msgstr "이미지 저장(&I)..."

msgctxt "ID_FILE_SAVE_THUMBNAILS"
msgid "Save &Thumbnails..."
msgstr "썸네일 저장(&T)..."

msgctxt "POPUP"
msgid "S&ubtitles"
msgstr "자막(&U)"

msgctxt "ID_FILE_SUBTITLES_LOAD"
msgid "&Load Subtitles..."
msgstr "자막 불러오기(&L)..."

msgctxt "ID_FILE_SUBTITLES_SAVE"
msgid "Save S&ubtitles..."
msgstr "자막 저장(&U)..."

msgctxt "ID_FILE_SUBTITLES_DOWNLOAD"
msgid "&Download Subtitles..."
msgstr "자막 다운로드(&D)..."

msgctxt "ID_FILE_PROPERTIES"
msgid "P&roperties"
msgstr "속성(&R)"

msgctxt "ID_FILE_OPEN_LOCATION"
msgid "Open File &Location"
msgstr "파일 위치 열기(&L)"

msgctxt "ID_FILE_EXIT"
msgid "E&xit"
msgstr "종료(&X)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&View"
msgstr "보기(&V)"

msgctxt "ID_VIEW_CAPTIONMENU"
msgid "Caption&&Menu"
msgstr "제목 표시줄 && 메뉴"

msgctxt "ID_VIEW_SEEKER"
msgid "See&k Bar"
msgstr "검색 슬라이더(&S)"

msgctxt "ID_VIEW_CONTROLS"
msgid "&Controls"
msgstr "컨트롤(&R)"

msgctxt "ID_VIEW_INFORMATION"
msgid "&Information"
msgstr "정보(&I)"

msgctxt "ID_VIEW_STATISTICS"
msgid "&Statistics"
msgstr "통계(&T)"

msgctxt "ID_VIEW_STATUS"
msgid "St&atus"
msgstr "상태  표시줄(&A)"

msgctxt "ID_VIEW_SUBRESYNC"
msgid "Su&bresync"
msgstr "자막 싱크 조절(&B)"

msgctxt "ID_VIEW_PLAYLIST"
msgid "Pla&ylist"
msgstr "재생 목록(&Y)"

msgctxt "ID_VIEW_CAPTURE"
msgid "Captu&re"
msgstr "캡쳐(&R)"

msgctxt "ID_VIEW_NAVIGATION"
msgid "Na&vigation"
msgstr "네비게이션(&V)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Presets..."
msgstr "프리셋(&P)..."

msgctxt "ID_VIEW_PRESETS_MINIMAL"
msgid "&Minimal"
msgstr "최소(&M)"

msgctxt "ID_VIEW_PRESETS_COMPACT"
msgid "&Compact"
msgstr "간단히(&C)"

msgctxt "ID_VIEW_PRESETS_NORMAL"
msgid "&Normal"
msgstr "기본(&N)"

msgctxt "ID_VIEW_FULLSCREEN"
msgid "F&ull Screen"
msgstr "전체 화면(&U)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Zoom"
msgstr "확대/축소(&Z)"

msgctxt "ID_VIEW_ZOOM_25"
msgid "&25%"
msgstr "&25%"

msgctxt "ID_VIEW_ZOOM_50"
msgid "&50%"
msgstr "&50%"

msgctxt "ID_VIEW_ZOOM_100"
msgid "&100%"
msgstr "&100%"

msgctxt "ID_VIEW_ZOOM_200"
msgid "&200%"
msgstr "&200%"

msgctxt "ID_VIEW_ZOOM_AUTOFIT"
msgid "Auto &Fit"
msgstr "화면에 맞춰 자동 크기 조정"

msgctxt "ID_VIEW_ZOOM_AUTOFIT_LARGER"
msgid "Auto Fit (&Larger Only)"
msgstr "자동 크기 조정(확대)"

msgctxt "POPUP"
msgid "R&enderer Settings"
msgstr "렌더러 설정(&E)"

msgctxt "ID_VIEW_TEARING_TEST"
msgid "&Tearing Test"
msgstr "잔상 테스트(&T)"

msgctxt "ID_VIEW_DISPLAY_RENDERER_STATS"
msgid "&Display Statistics"
msgstr "통계 표시(&D)"

msgctxt "ID_VIEW_OSD_DISPLAY_TIME"
msgid "Display Current T&ime"
msgstr "현재 시간을 표시(&I)"

msgctxt "ID_VIEW_OSD_SHOW_FILENAME"
msgid "Show &File Name"
msgstr "파일 이름 보기(&F)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Output Range"
msgstr "출력 범위(&O)"

msgctxt "ID_VIEW_EVROUTPUTRANGE_0_255"
msgid "&0 - 255"
msgstr "&0 - 255"

msgctxt "ID_VIEW_EVROUTPUTRANGE_16_235"
msgid "&16 - 235"
msgstr "&16 - 235"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Presentation"
msgstr "프리젠테이션(&P)"

msgctxt "ID_VIEW_D3DFULLSCREEN"
msgid "D3D Fullscreen &Mode"
msgstr "D3D 전체 화면 모드(&M)"

msgctxt "ID_VIEW_FULLSCREENGUISUPPORT"
msgid "D3D Fullscreen &GUI Support"
msgstr "D3D 전체 화면 GUI 지원(&G)"

msgctxt "ID_VIEW_HIGHCOLORRESOLUTION"
msgid "10-bit &RGB Output"
msgstr "10비트 &RGB 출력"

msgctxt "ID_VIEW_FORCEINPUTHIGHCOLORRESOLUTION"
msgid "Force 10-bit RGB &Input"
msgstr "강제 10비트 RGB 입력(&I)"

msgctxt "ID_VIEW_FULLFLOATINGPOINTPROCESSING"
msgid "&Full Floating Point Processing"
msgstr "전체 부동 소수점 연산(&F)"

msgctxt "ID_VIEW_HALFFLOATINGPOINTPROCESSING"
msgid "&Half Floating Point Processing"
msgstr "절반 부동 소수점 연산(&H)"

msgctxt "ID_VIEW_DISABLEDESKTOPCOMPOSITION"
msgid "Disable desktop composition (&Aero)"
msgstr "바탕 화면 구성 비활성화(&Aero)"

msgctxt "ID_VIEW_ENABLEFRAMETIMECORRECTION"
msgid "Enable Frame Time &Correction"
msgstr "프레임 시간 수정 사용(&C)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Color Management"
msgstr "색 관리"

msgctxt "ID_VIEW_CM_ENABLE"
msgid "&Enable"
msgstr "활성화(&E)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Input Type"
msgstr "입력 형식(&I)"

msgctxt "ID_VIEW_CM_INPUT_AUTO"
msgid "&Auto-Detect"
msgstr "자동 감지(&A)"

msgctxt "ID_VIEW_CM_INPUT_HDTV"
msgid "&HDTV"
msgstr "&HDTV"

msgctxt "ID_VIEW_CM_INPUT_SDTV_NTSC"
msgid "SDTV &NTSC"
msgstr "SDTV &NTSC"

msgctxt "ID_VIEW_CM_INPUT_SDTV_PAL"
msgid "SDTV &PAL"
msgstr "SDTV &PAL"

msgctxt "POPUP"
msgid "Ambient &Light"
msgstr "주변광(&L)"

msgctxt "ID_VIEW_CM_AMBIENTLIGHT_BRIGHT"
msgid "&Bright (2.2 Gamma)"
msgstr "밝게(2.2 감마)"

msgctxt "ID_VIEW_CM_AMBIENTLIGHT_DIM"
msgid "&Dim (2.35 Gamma)"
msgstr "조금 어둡게(2.35 감마)"

msgctxt "ID_VIEW_CM_AMBIENTLIGHT_DARK"
msgid "D&ark (2.4 Gamma)"
msgstr "어둡게(2.4 감마)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Rendering Intent"
msgstr "렌더링 의도(&R)"

msgctxt "ID_VIEW_CM_INTENT_PERCEPTUAL"
msgid "&Perceptual"
msgstr "지각(&P)"

msgctxt "ID_VIEW_CM_INTENT_RELATIVECOLORIMETRIC"
msgid "&Relative Colorimetric"
msgstr "상대 컬러메트릭스(&R)"

msgctxt "ID_VIEW_CM_INTENT_SATURATION"
msgid "&Saturation"
msgstr "채도(&S)"

msgctxt "ID_VIEW_CM_INTENT_ABSOLUTECOLORIMETRIC"
msgid "&Absolute Colorimetric"
msgstr "절대 컬러메트릭스(&A)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&VSync"
msgstr "수직 동기화(&V)"

msgctxt "ID_VIEW_VSYNC"
msgid "&VSync"
msgstr "수직 동기화(&V)"

msgctxt "ID_VIEW_VSYNCACCURATE"
msgid "&Accurate VSync"
msgstr "정밀 수직 동기화(&A)"

msgctxt "ID_VIEW_ALTERNATIVEVSYNC"
msgid "A&lternative VSync"
msgstr "대체 수직 동기화(&L)"

msgctxt "ID_VIEW_VSYNCOFFSET_DECREASE"
msgid "&Decrease VSync Offset"
msgstr "수직 동기화 오프셋 감소(&D)"

msgctxt "ID_VIEW_VSYNCOFFSET_INCREASE"
msgid "&Increase VSync Offset"
msgstr "수직 동기화 오프셋 증가(&I)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&GPU Control"
msgstr "&GPU 제어"

msgctxt "ID_VIEW_FLUSHGPU_BEFOREVSYNC"
msgid "Flush GPU &before VSync"
msgstr "수직 동기화 전, GPU 플러싱(&B)"

msgctxt "ID_VIEW_FLUSHGPU_AFTERPRESENT"
msgid "Flush GPU &after Present"
msgstr "출력 후, GPU 플러싱(&A)"

msgctxt "ID_VIEW_FLUSHGPU_WAIT"
msgid "&Wait for flushes"
msgstr "플러시 대기(&W)"

msgctxt "POPUP"
msgid "R&eset"
msgstr "초기화(&E)"

msgctxt "ID_VIEW_RESET_DEFAULT"
msgid "Reset to &default renderer settings"
msgstr "렌더러 기본 설정으로 초기화(&D)"

msgctxt "ID_VIEW_RESET_OPTIMAL"
msgid "Reset to &optimal renderer settings"
msgstr "최적의 렌더러 설정으로 초기화(&O)"

msgctxt "POPUP"
msgid "Video &Frame"
msgstr "비디오 프레임(&F)"

msgctxt "ID_VIEW_VF_HALF"
msgid "&Half Size"
msgstr "절반 크기(&H)"

msgctxt "ID_VIEW_VF_NORMAL"
msgid "&Normal Size"
msgstr "기본 크기(&N)"

msgctxt "ID_VIEW_VF_DOUBLE"
msgid "&Double Size"
msgstr "2배 크기(&D)"

msgctxt "ID_VIEW_VF_STRETCH"
msgid "&Stretch To Window"
msgstr "창 크기/모양대로 늘이기(&S)"

msgctxt "ID_VIEW_VF_FROMINSIDE"
msgid "Touch Window From &Inside"
msgstr "안쪽 창 크기/모양대로 조절(&I)"

msgctxt "ID_VIEW_VF_ZOOM1"
msgid "Zoom &1"
msgstr "확대 &1"

msgctxt "ID_VIEW_VF_ZOOM2"
msgid "Zoom &2"
msgstr "확대 &2"

msgctxt "ID_VIEW_VF_FROMOUTSIDE"
msgid "Touch Window From &Outside"
msgstr "바깥쪽 창 크기/모양대로 조절(&O)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Aspect Ratio"
msgstr "종횡비(&A)"

msgctxt "ID_ASPECTRATIO_DAR"
msgid "&Default (DAR)"
msgstr "기본값(&DAR)"

msgctxt "ID_ASPECTRATIO_4_3"
msgid "&4:3"
msgstr "&4:3"

msgctxt "ID_ASPECTRATIO_5_4"
msgid "&5:4"
msgstr "&5:4"

msgctxt "ID_ASPECTRATIO_16_9"
msgid "&16:9"
msgstr "&16:9"

msgctxt "ID_ASPECTRATIO_235_100"
msgid "&235:100"
msgstr "&235:100"

msgctxt "ID_ASPECTRATIO_185_100"
msgid "1&85:100"
msgstr "&185:100"

msgctxt "ID_ASPECTRATIO_SAR"
msgid "Assume &square pixels (SAR)"
msgstr "사각형 픽셀 추정(&SAR)"

msgctxt "ID_VIEW_VF_COMPMONDESKARDIFF"
msgid "&Correct Monitor/Desktop AR Diff"
msgstr "모니터/바탕 화면 종횡비 보정(&C)"

msgctxt "POPUP"
msgid "P&nS Frame Adjust"
msgstr "팬&n스캔 프레임 조정"

msgctxt "ID_VIEW_INCSIZE"
msgid "&Increase Size"
msgstr "크기 확대(&I)"

msgctxt "ID_VIEW_DECSIZE"
msgid "&Decrease Size"
msgstr "크기 축소(&D)"

msgctxt "ID_VIEW_INCWIDTH"
msgid "I&ncrease Width"
msgstr "가로폭 증가(&N)"

msgctxt "ID_VIEW_DECWIDTH"
msgid "D&ecrease Width"
msgstr "가로폭 감소(&E)"

msgctxt "ID_VIEW_INCHEIGHT"
msgid "In&crease Height"
msgstr "세로폭 증가(&C)"

msgctxt "ID_VIEW_DECHEIGHT"
msgid "Decre&ase Height"
msgstr "세로폭 감소(&A)"

msgctxt "ID_PANSCAN_MOVERIGHT"
msgid "Move &Right"
msgstr "오른쪽으로(&R)"

msgctxt "ID_PANSCAN_MOVELEFT"
msgid "Move &Left"
msgstr "왼쪽으로(&L)"

msgctxt "ID_PANSCAN_MOVEUP"
msgid "Move &Up"
msgstr "위로(&U)"

msgctxt "ID_PANSCAN_MOVEDOWN"
msgid "Move &Down"
msgstr "아래로(&D)"

msgctxt "ID_PANSCAN_CENTER"
msgid "Cen&ter"
msgstr "중앙으로(&T)"

msgctxt "ID_PANSCAN_ROTATEZM"
msgid "Rotate Cloc&kwise"
msgstr "시게 방향으로 회전(&K)"

msgctxt "ID_PANSCAN_ROTATEZ270"
msgid "Rotate Counter-Clock&wise"
msgstr "반시계 방향으로 회전(&W)"

msgctxt "ID_PANSCAN_ROTATEXM"
msgid "&Flip Vertically"
msgstr "상하 반전(&F)"

msgctxt "ID_PANSCAN_ROTATEYM"
msgid "&Mirror"
msgstr "좌우 반전(&M)"

msgctxt "ID_VIEW_RESET"
msgid "Re&set"
msgstr "초기화(&S)"

msgctxt "POPUP"
msgid "On &Top"
msgstr "항상 위에 유지(&T)"

msgctxt "ID_ONTOP_DEFAULT"
msgid "&Default"
msgstr "기본값(&D)"

msgctxt "ID_ONTOP_ALWAYS"
msgid "&Always"
msgstr "항상(&A)"

msgctxt "ID_ONTOP_WHILEPLAYING"
msgid "While &Playing"
msgstr "재생 중(&F)"

msgctxt "ID_ONTOP_WHILEPLAYINGVIDEO"
msgid "While Playing &Video"
msgstr "비디오 재생 중(&V)"

msgctxt "ID_VIEW_OPTIONS"
msgid "&Options..."
msgstr "옵션(&O)..."

msgctxt "POPUP"
msgid "&Play"
msgstr "재생(&P)"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYPAUSE"
msgid "&Play/Pause"
msgstr "재생/일시 중지(&P)"

msgctxt "ID_PLAY_STOP"
msgid "&Stop"
msgstr "중지(&S)"

msgctxt "ID_PLAY_FRAMESTEP"
msgid "Fra&me Step"
msgstr "한 프레임씩(&R)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Repeat"
msgstr "반복(&R)"

msgctxt "ID_PLAY_REPEAT_FOREVER"
msgid "F&orever"
msgstr "무한(&O)"

msgctxt "ID_PLAY_REPEAT_ONEFILE"
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

msgctxt "ID_PLAY_REPEAT_WHOLEPLAYLIST"
msgid "&Playlist"
msgstr "재생 목록(&P)"

msgctxt "ID_PLAY_REPEAT_AB"
msgid "A-B (&Reset)"
msgstr "구간 : 초기화(&R)"

msgctxt "ID_PLAY_REPEAT_AB_MARK_A"
msgid "A-B (Mark &A)"
msgstr "구간 : 시작(&A) 지점 지정"

msgctxt "ID_PLAY_REPEAT_AB_MARK_B"
msgid "A-B (Mark &B)"
msgstr "구간 : 끝(&B) 지점 지정"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Playback Rate"
msgstr "재생 속도(&P)"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_025"
msgid "0.25 x"
msgstr "0.25배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_050"
msgid "0.50 x"
msgstr "0.5배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_075"
msgid "0.75 x"
msgstr "0.75배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_090"
msgid "0.90 x"
msgstr "0.9배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_100"
msgid "1.00 x"
msgstr "1배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_110"
msgid "1.10 x"
msgstr "1.1배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_125"
msgid "1.25 x"
msgstr "1.25배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_150"
msgid "1.50 x"
msgstr "1.5배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_200"
msgid "2.00 x"
msgstr "2배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_300"
msgid "3.00 x"
msgstr "3배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_400"
msgid "4.00 x"
msgstr "4배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_600"
msgid "6.00 x"
msgstr "6배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_800"
msgid "8.00 x"
msgstr "8배속"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_FPS24"
msgid "24 fps"
msgstr "초당 24프레임"

msgctxt "ID_PLAY_PLAYBACKRATE_FPS25"
msgid "25 fps"
msgstr "초당 25프레임"

msgctxt "ID_PLAY_DECRATE"
msgid "&Decrease Rate"
msgstr "재생 속도 감소(&D)"

msgctxt "ID_PLAY_INCRATE"
msgid "&Increase Rate"
msgstr "재생 속도 증가(&I)"

msgctxt "ID_PLAY_RESETRATE"
msgid "R&eset Rate"
msgstr "재생 속도 초기화(&E)"

msgctxt "ID_FILTERS"
msgid "&Filters"
msgstr "필터(&F)"

msgctxt "ID_SHADERS"
msgid "S&haders"
msgstr "셰이더(&H)"

msgctxt "ID_AUDIOS"
msgid "&Audio Track"
msgstr "오디오 트랙(&A)"

msgctxt "ID_SUBTITLES"
msgid "Su&btitle Track"
msgstr "자막 트랙(&B)"

msgctxt "ID_VIDEO_STREAMS"
msgid "Vide&o Track"
msgstr "비디오 트랙(&O)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Volume"
msgstr "음량(&V)"

msgctxt "ID_VOLUME_UP"
msgid "&Up"
msgstr "크게(&U)"

msgctxt "ID_VOLUME_DOWN"
msgid "&Down"
msgstr "작게(&D)"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE"
msgid "&Mute"
msgstr "음소거(&M)"

msgctxt "POPUP"
msgid "Af&ter Playback"
msgstr "재생이 끝나면(&T)"

msgctxt "ID_AFTERPLAYBACK_DONOTHING"
msgid "Do no&thing"
msgstr "아무 것도 안 함(&T)"

msgctxt "ID_AFTERPLAYBACK_PLAYNEXT"
msgid "Play &next file in the folder"
msgstr "폴더의 다음 파일을 재생(&N)"

msgctxt "ID_AFTERPLAYBACK_MONITOROFF"
msgid "Turn off the &monitor"
msgstr "모니터 끄기(&M)"

msgctxt "ID_AFTERPLAYBACK_EXIT"
msgid "&Exit"
msgstr "종료(&E)"

msgctxt "ID_AFTERPLAYBACK_STANDBY"
msgid "&Stand By"
msgstr "대기 모드(&S)"

msgctxt "ID_AFTERPLAYBACK_HIBERNATE"
msgid "&Hibernate"
msgstr "절전 모드(&H)"

msgctxt "ID_AFTERPLAYBACK_SHUTDOWN"
msgid "Shut&down"
msgstr "시스템 종료(&D)"

msgctxt "ID_AFTERPLAYBACK_LOGOFF"
msgid "Log &Off"
msgstr "로그 오프(&O)"

msgctxt "ID_AFTERPLAYBACK_LOCK"
msgid "&Lock"
msgstr "잠금(&L)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Navigate"
msgstr "탐색(&N)"

msgctxt "ID_NAVIGATE_SKIPBACK"
msgid "&Previous"
msgstr "이전으로(&P)"

msgctxt "ID_NAVIGATE_SKIPFORWARD"
msgid "&Next"
msgstr "다음으로(&N)"

msgctxt "ID_NAVIGATE_GOTO"
msgid "&Go To..."
msgstr "이동(&G)..."

msgctxt "ID_NAVIGATE_TITLEMENU"
msgid "&Title Menu"
msgstr "타이틀 메뉴(&T)"

msgctxt "ID_NAVIGATE_ROOTMENU"
msgid "&Root Menu"
msgstr "루트 메뉴(&R)"

msgctxt "ID_NAVIGATE_SUBPICTUREMENU"
msgid "&Subtitle Menu"
msgstr "자막 메뉴(&S)"

msgctxt "ID_NAVIGATE_AUDIOMENU"
msgid "&Audio Menu"
msgstr "오디오 메뉴(&A)"

msgctxt "ID_NAVIGATE_ANGLEMENU"
msgid "An&gle Menu"
msgstr "앵글 메뉴(&G)"

msgctxt "ID_NAVIGATE_CHAPTERMENU"
msgid "&Chapter Menu"
msgstr "챕터 메뉴(&C)"

msgctxt "ID_FAVORITES"
msgid "F&avorites"
msgstr "즐겨 찾기(&A)"

msgctxt "POPUP"
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&H)"

msgctxt "ID_HELP_HOMEPAGE"
msgid "&Home Page"
msgstr "홈페이지(&H)"

msgctxt "ID_HELP_CHECKFORUPDATE"
msgid "Check for &updates"
msgstr "업데이트 확인(&U)"

msgctxt "ID_HELP_SHOWCOMMANDLINESWITCHES"
msgid "&Command Line Switches"
msgstr "명령줄 스위치(&C)"

msgctxt "ID_HELP_TOOLBARIMAGES"
msgid "Download &Toolbar Images"
msgstr "툴바 이미지 다운로드(&T)"

msgctxt "ID_HELP_DONATE"
msgid "&Donate"
msgstr "기부(&D)"

msgctxt "ID_HELP_ABOUT"
msgid "&About..."
msgstr "MPC-HC 정보(&A)..."
